其實當年美國用原子彈炸死日本咁多平民 是否仆街？

屌奶星 夠疆堂堂正正係戰場上決戰
係到搞埋晒d小動作 殺無辜平民婦女幼童
算咩英雄好漢
同日本仔搞屠城有咩分別？

佢唔炸就控制唔到日本，控制唔到日本就制衡唔到亞洲地區。甚麼仆街與否，說穿了，不過是一己私利

歷史由勝利者書寫

德國有毒氣室 日本都有731啦
邊有話仆唔仆街

係
戰爭本身已經仆街

炸左日本仔依家咪幾好

東京大轟炸死既人仲多
核彈只係整個好震撼既畫面出黎
俾日本仔知道你鬥我唔過